[有圖]近排天氣熱又溝濕,好多害蟲 唔知煙霧殺蟲劑有無用?

加水就用得,好似幾方便 之前用過幾攻鼻 效果幾好

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

電腦果類型既電器需唔需要用野包住?
如果向睡房到用 床單 被鋪 枕頭全部都要重洗?